[突發]校方回應陳同學浮屍

有關陳同學事件的回應

各位YCI / HKDI/ IVE (LWL)同學，

過去數天，大家也為青年學院陳同學的逝世感到難過。校方非常明白大家關心同學，希望讓大家知悉校方早前的跟進工作，與同學溝通。

事件中的陳同學為青年學院本學年新生，於開學前告假兩周，於9月16日回校上課，並於9月20日缺課，院校老師隨即跟進並與家長聯絡，了解情況。其後家長就事件報警求助，校方亦一直與家長保持聯絡。在9月27日我們知悉不幸事件後，已即時通知相關教職員及其同學，並安排學生發展處的學生輔導主任提供支援及輔導。學生發展處亦會繼續為有需要的同學提供支援及輔導。

我們院校非常關注事件，由於事件現正由執法部門處理，須經調查釐清事實，院校已保留CCTV紀錄。我們十分明白同學對事件的關心，其實院校和大家一樣，十分關注事件。就CCTV 紀錄，我們必須尊重並顧及陳同學家人的意願，校方目前正聯絡其家人以了解家人對翻看紀錄的意願。我們亦已同時諮詢法律意見，釐清法律要求，以確保我們能作出合適的安排。我們亦會適時與同學溝通。

香港知專設計學院 及 香港專業教育學院（李惠利）
學院秘書處

即係廢話

推

Up乜尻呀？

[大支線] 陳彥霖事件整合帖

一個夢 揭開政府重大陰謀

時序由早至遠

我懷疑有死者報夢(2)

鶴藪水塘燒烤區場6號

鶴藪水塘燒烤區場6號 (2)

鶴藪水塘燒烤區場6號 (3)

鶴藪水塘燒烤區場6號 (4)

鶴藪水塘燒烤區場6號 (5)

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方（2）

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方（3）

新屋嶺2.0？

政府澄清擬於香園圍興建大型羈留設施謠傳

白虎山有新發現!!!

[恐怖] 大坑東蓄洪池極有可能同831有關

依家我可以講多少少巴打個夢境，大家入一入嚟

依家我可以講多少少巴打個夢境，大家入一入嚟 (2)

即係CCTV 紀錄有啲嘢可以睇到

家人實話唔好公開
射波啫

即係校方將cctv個公開權交俾佢家人決定

姐係佢地要資詢陳同學屋企人意願先再決定公唔公開

講到尾，就係屋企人意願，如果唔公開，佢屋企人都幾仆街，就算自殺，都好應該釋除公眾疑慮

當然，可以唔公開，增加神秘感，然後煲大

家人被禁聲可能性大

唔使公開
叫校方答
警方既描述係咪真確

係咪見到有女仔赤腳離開校園
外表衣著同當日死者吻合

佢屋企人想個真相比大家知既，一早同個女既朋友講左啦。
一：驚會比人滅口（機會微d，要滅一早滅左）；
二：本身屋企有不可告人既野唔想／唔可以比人知；
三：藍腦，無得救；

深表同情&後續處理(詢問家長意見決定cctv公開與否

push

解釋唔到點解咁大件事27號已經知道 都唔公開

VTC 唔肯公開，附近商鋪有無CCTV呢？

我睇左D乜？

於開學前告假兩週。

裸屍?

佢老母男友係黑警
自願滅聲自動配合添啦

簡單d講就係同簡體達一樣：一直關注

嘥鳩氣

聽講佢後父係黑警，點拆好？

廢到呢

抗爭日常化
遊行=散步抗爭
集會=坐低抗爭
和你拖=人鏈抗爭
和你唱=唱歌抗爭
和你shop=罷買抗爭
和你傾=傾計抗爭
Blitzchung = 打機抗爭
摺紙/連儂牆=藝術抗爭
寫信/twitter/IG=國際戰線抗爭
？=跑步/馬拉松抗爭
？=自衛反擊抗爭
？=經濟/金融抗爭
香港人最多創意，大家加油！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.14
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
0. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，不會理會不公義嘅制度
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

VTC係親共紅底機構
好明顯就唔會自爆真相 等同叛變

佢老母條仔好似係狗嚟

3點回應係hkdi

唔係意願問題 應該要以公眾利益作為大前提下 提供CCTV作解釋公眾疑慮

點解翻查CCTV紀錄要得到家人同意？
如果涉及私隱嘅話，咁駛唔駛取得所有學生家長同意？
結論係多舊魚，你查案睇cctv會唔會問片中人攞consent呀？

我知 咪撚比佢厄到 佢地想拖到件事完左 1拖再拖

個人私隱條例只限仲在生既人

屌你老尾咁大段野完全冇內容

於開學前告假兩周

咩事 點解會請咁長既假

咁跟規矩跟情序來講又好似冇錯

就算唔公開
唔代表你唔答得相關嘅問題
好似上面都有人講 你答到班狗講嘅內容如果同cctv有出入已經夠砌鳩班狗

（有真核彈無理由唔用）15/10 星期二晚 Now新聞台樓下 燈光晚會 聲援被黑警毒打now採訪車車長

家人一早比黑狗共匪式打壓恐嚇，一定唔敢話要公開

唔會冇啦 啲野出現得喺學校就實有野睇

推！

你公開cctv 關佢屋企人意願咩事呀 痴撚線

據上文了解
個女唔見左3日(17號開始)
都唔知/理
到20號先應校方聯絡先報警
呢啲咩老母?

咁在地鐵放低一部電話同畫冊又點解釋？有冇影到同乜人一齊？

痴9線
真係好撚冷血

調轉諗
如果殺害陳同學嘅係佢老母+老母條仔
點可能要得到家長同意

好明顯依家係班黑警話無可疑
close file
可以點幫陳同學申冤

Popo會話調查中並涉及個人私穩不對外公佈
死者親戚已睇過並不同意對外公佈
完

有人知情想爆料
廢事咁白，就借鬼神之說過橋
mon po狗就話人迷信，話佢膠po

警狗攞把槍指著家屬要佢講不同意公開片段，你估警狗做唔出？ 將佢家屬變埋浮屍都仲得。

啫係佢好大機會有罷課

Source??
老母條仔？ 離過婚？

認真求教，法律上，公開cctv關佢家人授唔授權咩事？

垃圾 A004

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

中文真係博大精深

即係唔公開cctv

佢老母同黑警本來就蛇鼠一窩

佢阿媽條新仔唔係狗咩

唔po CCTV就同佢裝修

哇 屌你老母

希望有人爆料

4日前有HKDI同學出過post話campus靜靜雞改開放時間
嗰陣無乜人理
之後就爆咗浮屍案出嚟

VTC靜靜雞實行宵禁

係
連登見到好多個都咁講

咁實唔會公開啦

我話嘅

所謂家人（假扮）一定反對公開cctv

佢老母應該有份間接或直接害死個女，冇理由光速燒屍

佢生父仲喺唔喺度？

都唔公開架啦

keep住先囉

又講廢話 無返學打電話俾家人？ 聽都未聽過

Vtc係咁上下

又一直關注

個阿媽冷血到咁 會同你睇cctv?

咁多日都唔公開
係咪剪緊CCTV片段

使撚咁煩咩
搵幾個信得過既學生代表+律師+學校負責人+加個議員咁例如毛E
幾條友一齊睇咪得
睇完再轉述返咪得囉
唔使一定要擺上網任大家睇

講咗啲乜

其實公開先係對佢最有利
公眾既關注先可以令真相浮面

唔通佢個黑警男友做左d咩事
然後個老母幫手暪？

i大係咪想裝修呀

即係有合理懷疑老母黑警男友性侵姦殺非法棄屍

我們院校非常關注事件，由於事件現正由執法部門處理，須經調查釐清事實

咁又火化？

問個家屬想唔想睇cctv啊

家屬即日燒左條屍

#網友報料
麻煩幫手spread出去, HKDI要人呀！

[調景嶺HKDI要人] 陳同學個袋並唔係自己拎去校務處

啱啱有手足去咗調景嶺知專度聽校方回應，基本上D高層都係照稿讀，俾啲手足屌多兩屌先至講人話，有兩大重點：

1.）陳同學個袋並唔係自己拎去校務處，係有一男一女喺知尊B座2樓拎去校務處，而且已經聯絡到其中一個，聯絡緊律師幫手

2.）陳同學個袋係無[索]埋到，佢部手機背景係暗色嘅，而且係冇Sim Card㗎

而家嗰啲HKDI高層話3:00pm會再出嚟解釋清楚，如果佢地再講廢話嘅話，手足話唔排除會行動升級同裝修！
依家喺嗰度啲手足係完全唔夠，希望巴絲打會去嗰邊幫幫手！

逝者無聲，何以坐視不理！

死左的人根本不受私隱條例保障
而呢一樣野涉及重大公眾利益

姐係一般人
好似我同你依d傻尻冇資格拎條片
如果條片有外流都係唔合法囉
On99999

個女人死老公, 新boy friend係死黑警
可能收幾球野阻止公開

眾籌爆料費，入罪收一百萬美金

後父強姦係好常見, 因為無血緣
而女死者就係示威常客,所有差佬最憎的人

根本就係比後父夾去差館姦
自己姦完成個環頭一人一q

就係因為姦到爛左下面,所以要燒屍

眾籌俾大J俾佢加碼

假仁假義
收皮啦

又唔係中學一定冇可能冇返幾日就聯絡家長
間學校一定係鳩up 有返個大學大專一定明

其實咩柒法醫法官學校都係政府既人，玩條撚咩
就算有良心既人係入面，都會怕冇左份工唔敢爆

YC出席率唔過7定8成就會比人直接fail
所以會聯絡家長唔出奇,都跟得貼

1學生會派20個人作代表入去睇CCTV
2搵幾個議員入去睇

推呀 屌佢老母死黑警

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

有冇讀過書

推 cctv

未查過，咁撚快燒左條屍，你驚佢屍變返黎報仇咩？九成有內幕，佢後父最大可能，又係狗，本身無人性

需要真相，唔要廢誥

有講等如無講

佢係講緊
嗱 俾cctv無問題
你地搞掂佢老母先黎搵我

仲緊要係 咪撚搞到我 要搞就搞佢老母

VTC質素係咁上下

陳同學發現在大秘密仲同咗知情人事講
佢老母想保都保佢唔住（好似係）

。。。。。
人地唔係完咗dse 讀個啲ive
你當係中學型式嘅IVE